啱啱睇到呢條新聞笑到我仆街

中國旅客：唔明點解你哋啲香港人會為咗呢啲錢去危害我哋身體

佢應該問下佢鄉下點解要為左錢制造假疫苗出黎先啦

笑到仆街
本身食咁多週期表，一定有第2種癌

其實個支針只係一支淘寶淘番黎既營養針

成本
藥房針筒 幾蚊
營養液 三、四十蚊人仔一支
集運成本三、四十蚊人仔一箱

營養液對人體無害
你睇香港人幾有醫德

因為知道你地係水魚囉

多謝佢先啱，香港真正重光靠晒佢！！！

如果唔駛坐監
我免費一腳伸你落海都得呀, 支那雞

我都唔明你點解要專登黎打呀

我都唔明點解你地唔打國產疫苗呀

要打真子宮頸疫苗 有信用又要平

係唔係要靠大學生優惠先得

但個班大陸雞點樣入U打

中共為左面子，直頭危害全國十幾億人都在所不惜

痴線 搞港獨呀？